同另一半齊幾耐先啪

利申 未啪過

一秒

三秒

負三十分鐘

結左婚先

所有關於感情問題我建議分手

啪咗先一齊

所有連登例牌出哂
此post已完

Ex 一年

依家開始正式討論

啪左先一齊

啪左先

我真係認真想知 一個月會唔會太快

岩feel就屌喇

你情我願

會

屌左先一齊

一個月

咁其實無話快定慢嘅
所以快慢你都無一個客觀標準去比較
都係睇大家願唔願意同埋準備好未

你都係驚中出即飛姐 呢d野自己衡量啦 唔認真既半日都啪得

其實冇定 一有feel第一日啪都得架 是乎相方有冇經驗架姐 如果冇經驗 多數又會驚個啲又驚呢啲之後拖幾個月考慮好先啪

廿幾年

都仲未啪啊嘛